[突發有圖]真。活佛viva

答案係古箏